如果有個土生土長嘅偉人可以幫香港獨立，但係

但係佢會稱帝
唔排除會獨裁統治，亦有可能君主立憲
連登仔接唔接受到？

得
唔得

要獨立就要國際承認
現代仲有可能承認帝制嘅新國家

民主國家咁入咗聯合國之後轉帝制得唔得

咁咪被人踢囉

過多幾十年班友就會返轉頭吹奏比共產黨統治